Projet interne en group à Grand Ecole de Numerique/Beweb: Adopte Your Boss

Projet: Création d'une plateforme de recrutement.

Travaille que j'ai réalisé: Création des maquettes et réalisation d'interface du plateforme.

Technologies utilisées : Symfony, MySQL